我警告你地班罷工連登仔

罷工還罷工， 千其唔好搞地鐵， 犯法嫁， 塞車門會比人罰2000蚊仲會阻住其他返工人士， 帶金屬氣球仲大獲， 罰你幾千仲要住3個月監， 仲有機會搞到開車門時個金屬汽球飄上車頂電纜， 引致短路成部車郁唔到， 你班廢青玩還玩自己睇路唔好阻住人

執笠倉4蚊一個

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推推推 推上去

推